日本平成年最後一屆美男選拔賽 冠軍風采竟被混入正妹蓋過

日本《JUNON SUPER BOY》美男選拔賽是不少男星進入演藝圈的跳板，此次舉辦的比賽中，由出身於北海道的松本大輝奪冠，只不過更令人注意的是，怎麼會有正妹混入比賽？引發網友熱烈討論，關注度更壓過松本大輝。

▲今年的《JUNON SUPER BOY》是平成年的最後一屆。

《JUNON SUPER BOY》孕育出不少超人氣男星，包括小池徹平、三浦翔平、菅田將輝等人，都是在美男選拔比賽中脫穎而出，現在在演藝圈發光發亮的一線男星。今年的比賽是日本「平成」年的最後一屆，更受到各界的關注，最後由北海道出身的19歲學生松本大輝勝出，身高有182公分的他，有著陽光爽朗的笑容，在鏡頭前秀出籃球炫技，獲得青睞奪下第一名，被外界看好將是下一個爆紅的菅田將輝。

▲松本大輝獲得第一名。

只不過在眾多參賽者中，卻有一名正妹更吸引人的注意力，渾圓的眼睛，配上鵝蛋的小臉，長相清秀可人，十分可愛，在舞台上靦靦的表現，讓人不禁直呼「卡哇伊」。

▲▼井手上漠外表超級可愛，讓不少女生自嘆不如。

但他不是女生，而是貨真價值的15歲男生，他是井手上漠出身於島根縣，身高163公分，據說他從小就喜歡把自己打扮成女孩子，雖然曾遭到排擠，受到異樣眼光看待，也難過、沮喪過，試著調整說話方式，剪短髮要混入男生堆，最後他選擇忠於做出自己，更勇敢參加比賽，完場前頂入愛華頓幫助球隊小勝1：0，令到高普興奮得衝入球場慶祝。雖然井手上漠最後只得到「自我品牌塑造獎」，但不只男生為他相當著迷，就連女生都自嘆不如，直呼真的好可愛，話題性也超過冠軍松本大輝，看來未來星途不可限量。

仲以為真係有女亂入

更勇敢參加比賽，完場前頂入愛華頓幫助球隊小勝1：0，令到高普興奮得衝入球場慶祝。

最後他選擇忠於做出自己，更勇敢參加比賽，完場前頂入愛華頓幫助球隊小勝1：0，令到高普興奮得衝入球場慶祝。

松本大輝個樣有幾分似我

You 竟然

呢個真是

好正啊！！！！！！！！！！！！！！！

條仔好似竹內涼真

堆戰國名將好多都有男寵的原因

超吸睛

若有若無巴打嘅亂入真係出神入化

做乜鳩呢個年代愈來愈多人妖

被外界看好將是下一個爆紅的菅田將輝。。。
菅田將輝好撚樣衰。。。

男的也好，不會懷孕

小池徹平咁多年都無乜變質，型過個晒三浦翔平同菅田將輝

冠軍好靚仔

Yoooooooo

吸你老味

痴撚線 完全係女黎
呃我唔到

痢

偽娘仲好，唔會大肚